一人一個最正嘅Apple 廣告

突顯到iPad Air嘅輕薄之餘仲可以帶出佢嘅汎用

1984嗰個

ipad mini嗰個
想當年首歌都風靡一時 到依家都仲會聽到人彈
證明個廣告深入民心

兩個得唔得,我覺得當年5s有兩個廣告都唔錯

音樂加咗唔少分

緊係當年MacBook Air係公文袋拎出嚟個隻

If you don't have an iPhone...

有條係有個靚仔喺家庭活動不斷低頭

然後性誕時駁電視播番用手機拍既片俾屋企人睇

SELL IMOVIE

LM

2010 MacBook Air

2008 MacBook Air

2012 Retina MacBook Pro

Apple Accessibility (Sady; with audio guide)

iPhone 5S Metal Mastered

Apple Barbers

Apple HomePod Welcome Home

彈琴 IPAD MINI 好正, 歌又好聽.
之後重有續集, 加 IPAD TOUCH.

呢個系列廣告仲有呢個：

都好鍾意呢輯，帶得出當今 smartphone （唔一定係 iPhone）配合唔同嘅 app 同 配件，幾乎係萬能

呢個正d

換返做12.9iPad Pro就得

近期呢個 iPad + iOS 11

德國取景，各個畫面之間嘅轉折位好連貫
首歌正（一貫 Apple 特色）

呢條啦，好夢幻。

係咪最正我唔敢講
不過呢個廣告係最深印象嘅

cheerssssssssss....ssssssss
睇個廣告嗰陣時笑到仆街 唔夠氣又要cheers咁耐